[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(130)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

羅馬食撚屎

菁英盃4強
2018-04-21 -17:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @旺角大球場
2018-04-22 -17:30 - 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

港超第十五周賽程：
2018-03-31 - 14:30 - R&F畜力 vs 香港飛馬 @廣州燕子肛體育場 (廣競直播)
2018-03-31 - 17:30 - 夢想FC vs 傑志 @青衣運動場
2018-04-01 - 14:30 - 標準流浪 vs 南區 @深水埗運動場
2018-04-01 - 17:30 - 理文 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-04-02 - 14:30 - 和富大埔 vs 東方 @大埔運動場 (OnTV直播)

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 1:0 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

足總盃八強：

2018-04-07 - 14:30 - 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 - 17:30 - 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 - 14:30 - 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 - 17:30 - 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
2018-03-27 - 16:00 vs 🇰🇵北韓 @金日成競技場

【香港代表隊決選名單公佈！】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

***更新：法圖斯因傷退隊，沒有補選***

最後22人名單出爐喇！！香港隊於2019亞洲盃外圍賽最後一戰，3月27日作客平壤，硬撼勁敵朝鮮！決選名單如下：

守門員：
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛：
黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、丹尼、艾里奧、唐建文* (傑志)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場：
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃威 (和富大埔)

前鋒：
麥基 (東方龍獅)、艾力士、福保羅、佐迪* (傑志)

爭取出線資格最關鍵一仗，勢與香港隊並肩作戰、戰至最後！

*為補選球員

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日
朝鮮 對 香港

#撐自己人 #香港勁揪 #2019亞洲盃外圍賽 #最後一圈 #戰至最後

又俾人截糊
9蛇矛陰公

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

9蛇又柒

9sir冇心爭, 欣賞

Cogumelo Tang 你分析得非常之好，原來流浪呢班人好似昨日夾打多一兩個後生仔都有對住超班馬傑志都有得打下，可能莫生觀察到，今日打電話俾我，佢話如果足總輓留我哋，佢自己辛苦啲就算冇贊助商都撐多一季保留個平台，唔好令呢班年青人失望，比佢哋發揮多一年喎。

Fai Lap你真狡猾

外流名單已加卓耀國

btw昨日frdly表現如何

羅雖三戶 亡桀必羅

中甲拓視野 徐宏傑期待為港披掛

再度入選香港隊的21歲衛將徐宏傑，効力內地中甲球隊梅州客家時能力有所提升，獲暫代主教練廖俊輝召入伍。在法圖斯、黃洋、張志勇等主力傷退下，徐宏傑期待在周二作客朝鮮的亞洲盃外圍賽生死戰中獲得上陣機會。

從隨梅州赴海外集訓、到中甲正選上陣令他視野大開，中甲快速和硬朗的比賽節奏大大提升了他的個人能力。今次入選港隊，再沒有以往的緊張心態，學懂了釋放的他期待在更高水準的比賽中擔當鐵衛角色。

因在省港盃憑其驚人的彈跳力和搶點能力頂贏身高達1米86的國足前鋒蕭智而獲梅州羅致。他指，亞外賽小組最後一仗作客朝鮮，倘能獲勝，便可晉身明年在阿聯酋舉行的決賽周。期待可以為港隊創奇蹟！

仍心繫母會流浪的他，希望球隊努力搶分成功護級，他更讚揚個別青年球員表現不俗。作為過來人，他希望球員爭取表現，以獲得大球會垂青。

thx垃
ask joel

蕭智

肖智 記者

做乜po自己上嚟

unblock 返
你公海有D post我要睇架嘛...

我國

joel 同mk國

joel好靚仔

收吓把口啦

咁對北韓場波就義意重大

菁英盃個日 原來卡拉鍚同佐佐木周 爭12碼射 (0:38)

mk國訪問講過瑞士次級聯賽大約等於中超水平
似乎努力訓練有機會立足到，
唔似葡甲，葡甲水平高好多
總之爭氣吧

搞笑
btw,元朗無亞援，下季可簽佐佐木周

認真? 有無機搶到正選位

從來唔9up..............

會同王6c斟斟佢

官網唔見有友賽消息....

國

唔會係先參加u18 19果d友賽ma?
要等6月轉會窗先開

3月21日 (三)

港隊出發前往北京

航班: KA902

離港時間：1500

其實依家最好就係通過預備組賽事或友賽，增強訓練量，適應比賽節奏

exactly

你眼殘架
瑞士次級聯賽大約等於中超水平
唔係講佢自己

各位唔覆On9保贊就自然會收皮架啦
洗乜同佢講咁多

姑娘一去食lunch就偷偷地上網

法國傑志贏波之後贊狗病情又嚴重咗

你地唔好再迫害佢啦

關咩輸贏事丫，贏又吊，輸又吊。總之冇野吊都要揾野吊

傑志贏波，但朱基不在
令贊狗愛恨交纏，繼而引發精神病

【東網專訊】香港隊周三（21日）於晒草灣遊樂場進行出發前最後一課操練，獲民政事務局體育專員楊德強、香港足球總會行政總裁薛基輔、主席梁孔德到處支持，而中場黃威揚言：「希望大家等我哋創造歷史！」

曾因受傷錯失世界盃外圍賽機會的黃威透露，自己已經準備好：「上次世界盃外圍賽受傷，今次踢亞洲盃外圍賽都算係自己第一個大賽，自己喺之前幾場波都學咗好多嘢，以前自己代表香港隊踢友誼賽都會怯場，今次自己喺香港隊個信心大咗好多，已經準備好晒！」

今仗為決定出線的生死戰，黃威期望爭取勝仗：「正如輝哥（廖俊輝）所講，作客贏到北韓，可以創造歷史。」是次決選名單中出現新面孔，黃威指問題不大：「其實默契都唔成問題，新面孔可能廷峯（翟廷峯）喺球隊都合作開、劉學銘之前喺青年軍、深水埗，問題都唔會大。」

這次將會是黃威第一次到北韓，他表示「未驚過」：「雖然未去過北韓，但我諗都唔會好似人哋講到咁恐怖，始終宜家個社會都好文明啦，所以應該都唔會有咩擔心。」問及倘若取得勝仗，會否再鏟光頭，他卻有點猶豫：「睇下點啦，鏟光頭幾時都鏟得。」

此外，前鋒佐迪稱：「這場比賽對我們來說很關鍵，關係到能否出線亞洲盃，我不會去想太多，最重要是取得三分。我希望為他們帶來歡樂，以報答他們對香港隊的支持。」

你這個隱性kidchild

對系數得些微影響
反而對世盃外seeding更重要

Yes i am kidchild
岩先上港超post 差啲比老師收手機=.=
rubbish dong go relegation la diu=.="

bojan eat lun shit la
夠膽係印尼挑釁球迷先好返黎上港超post la =.=

腦屍痴Q左線

friendly對邊隊先？廢隊？

勁過傑志先(應該)

當初咪又係敗走將軍澳先要過印尼食撈麵

這次將會是黃威第一次到北韓，他表示「未驚過」：「雖然未去過北韓，但我諗都唔會好似人哋講到咁恐怖，始終宜家個社會都好文明啦，所以應該都唔會有咩擔心。」

終於明白點解會死跟住av堅

點睇
龍仔vs黃威

兩個球場上位置應該一樣

十五歲以下代表隊

守門員
戴廷匡 (理文)、顏翶天 (南華)

後衛
Morgan Thomas POWELL (港會)、庄笥鑫 (香港飛馬)、湯翹哲、嚴啟倬 (傑志)、陳柏滔、高柏如、楊憲樂 (南華)

中場
陳嘉宝 (自由人足球會)、張哲浪、鄭浚軒、鄧筵霑、邱家展 (香港飛馬)、蔡建中 (傑志)、李卓軒、林俊垣 (南華)

前鋒
趙聡悟 (傑志)、張信杰、吳栢希 (南華)

十七歲以下代表隊

守門員
伍瑋謙 (香港飛馬)、盧兆崎 (晉峰)

後衛
陳潤潼、蘇荻安 (香港飛馬)、葉卓文 (愉園)、伍啟睿 (冠忠南區)、梁祐維 (南華)、蘇學輝 (陽光元朗)

中場
馮梓軒、黎培基、伍家揚、余在言(愉園)、吳卓軒 (凱景)、李泓謙 (傑志)、陳晉一 (晉峰)、黃皓雋 (南華)、吳諾恒 (虎聯)

前鋒
劉家喬 (香港飛馬)、唐曉峰 (傑志)、王梓樂 (晉峰)

拔萃學界決賽啲人嚟

龍仔潛力似乎大啲，始終得廿歲。

想知有冇fans跟埋去北韓打氣

因為似你

黃威主力，龍仔/tsun dai後備

未來依幾年，我估

1月9日

雖然港隊的基本功及整體合作不及廣東隊，但他們這兩埸比賽的表現，卻令球迷喜出望外。希望足總能夠定下一個目標，在未來一至兩年，讓這班球員接軌，因為現時的香港A隊，大多數球員年齡都超過三十，而且絕大部份都是入籍球員，如果可以的話，就用今次赢了省港盃的球員造骨幹，另加入幾位港隊A隊有經驗的本地和入籍球員，組成一隊全新的香港代表隊，大帶住細、要多訓練、兼多安排國際友誼賽事，相信很快就可以完成新的接班工作，再為香港爭光。而本地球會也需要大力支持，讓這些年輕球員多些機會在本地賽事上陣，從而吸取比賽經驗。

3月19日
香港飛馬未有球員入選。對此廖俊輝解釋，飛馬日前去信足總表示張志勇和胡晉銘均受傷而要求退隊，承認對多名年輕球員缺陣感失望。

龍仔要練好啲Physical野先

而家咁樣打正選會好勉強

黃威可以打前

佢係尖隊打正選有無嘔泡？

出到港隊層面點同

唔係淨係講體育，身型（特別係下盤）都好重要

膠鵬近期狀態幾好
會唔會對北韓做正選呢

唔會，一陣唔用中國輝輸左實比球迷鬧

咪玩啦，睇佢對柏場波真係
打手搥又食唔應，如果唔係球覇顏面護空門，一早失左

中国足协今年新组建了准入审查部，该部高级主管乔岱虎向各地方足协和俱乐部代表详细解读了准入规程。他说，根据准入机制的链式发展目标，2018年的重点是训练基地，2019年是青训梯队，2020年是财务监管，2021年是中性化。他说：“其实这些目标是相互衔接的，一定要提前做准备，虽然是一步一步来，但重点是基地建设，不代表不查梯队建设，所以各家俱乐部要严格按照准入机制，各项工作都要做。”李毓毅强调，基地建设其实说了很多年，以前年底松一松就过了，2018年基地建设如果不达标，2019赛季就不会让准入。

乔岱虎说，今年准入的一大变化是先准入后打成绩，4月10日前中超中甲俱乐部就要提交2019年的准入申请，9月发放准入执照。“这和以往是不同的，以前都是打完了再准入，现在要先拿执照，比如中甲球队没有拿到中超执照，哪怕这赛季你是第一名，对不起，2019年还是升不了级。”

据了解，准入规程一共涉及55个标准，其中44个A标，8个B标，3个C标，涵盖体育标准（队伍、青训、草根、教育等）、基础设施标准、人员与管理标准、法律标准和财务标准。乔岱虎解释说，A标是强制性标准，必须达到的，达不到就拿不到准入资格；B标是义务性标准，达不到可以准入，但会受到罚款、扣分、取消引援资格等处罚。C标是倡导性标准，鼓励俱乐部达标。他同时表示，这些标准都是“最低标准”，但这些标准也会不断变化，B标、C标可能过几年也会变成A标。

咁得閒就研究下點對北韓啦

已經打出咗禁區

樂觀睇，今場多咗佐迪同丹尼，進攻力應該好d
作客嬴波機會大返少少

佐迪冇物態，反而期待alex

足腫公開請青年隊教練 , jobsDB有出廣告

【亞盃外】港足北上集訓 備戰下周二作客北韓

香港足球代表隊下周二將出戰亞盃外生死戰，作客北韓。球隊日晨在晒草灣遊樂場完成操練後，今日起程到北京集訓備戰。主教練廖俊輝指，比賽場地是仿真草球場，故在北京的訓練都是選擇了仿真草球場。

港足今晨在晒草灣完成操練後，大隊立即去到機場，準備中午飛到北京。廖俊輝指：「今次去北京集訓，希望球員可以較集中地訓練，而且可以適應天氣。今次比賽場地是仿真草場，所以都特別選擇一個仿真草場地作集訓。」輝哥指出，香港球員平日大多數都在仿真草場操練，適應應該問題不大，但就沒有經常在仿真草場比賽。今次港足在賽前沒有安排友誼賽，輝哥解釋：「因為已經是三月中了，球季已經去到中段，擔心球員太過疲累，故今次沒有安排友誼賽。」另外，上周在亞冠盃代表傑志對柏雷素爾時受傷的艾力士，今日亦表示自己沒有大礙，今晨亦有參與操練。

記者、攝影：禤家民

alex=die for hk

龍仔上下身睇落都好結實啦
再大隻就會變慢啦
反而WW仲係紙版咁

我搵夠啦, 輪到你

靠你啦Alex

好撚gay

大合照總係少左幾個人

冇左范俊業

唔知今次有無記者去呢？

無份，今次

好似？

應該飛馬唔放人，因為陳麒係度。
另外帥 鵬都無影到

我唸港隊新衫一樣兇多吉少..........

估唔到鵬哥同佢地玩埋一份

港隊用PUMA架咩

自排

之前話銘同勇傷，唔係范俊業都受傷下話

咪一鳩樣

可能已經一早入左閘

私人理由

陳肇麒輕鬆射爆小尖仔

搞左咁耐先請返包禾 academy head coach 個位

屌你老母u15後衛個名三個字我只係肯定到個鑫字點讀

庄 = 裝 ?

其實大家對年輕球員對抗性低個印像太刻版？
龍仔對抗性其實好過好多人 但反而真係體能要練 次次正選都見佢會係後段跌watt

乜仲有人信呢個係佢真身咩

呢條友唔係一個南迷黎咩？

係掛

成日覺得龍仔特性好啱踢日職
有無方法去到日本發展？

莊字欽

痴筋
連埃塞俄比亞都有人睇傑志場波
伍健又贏

大陸人用vpn咋話

除非唔當外援

邊度cap出嚟

都唔出奇

飛北京差不多delay左成2粒鐘

肯定係非洲d托布級黑鬼想來香港揾食，先㩒入去睇下香港足球水平乜料

又或者係艾力士d非洲fd捧場姐

朝鮮上網限制大 羅素：是好事

將首次到朝鮮的羅素，則表示「很感恩」可以進入今次陣容：「獲得這種一生人一次的機會，去體驗這個國家的生活，和在那裏比賽，十分難得。」他笑言自己「應該要緊張」：「有時在新聞看到很可怕的故事，不過跟球隊一起問題不大，而且有些隊友已經去過，會告訴我們有什麼可以做，有什麼不可以。」港隊入住的特等酒店羊角島國際飯店，雖有提供以時間計算的收費上網服務，但球員亦難以像在其他地方般，全天候聯絡到外界，羅素卻認為這或是好事：「不會常常去檢查Whatsapp和用電腦，也令球隊更易變得親近 。」

垃圾支那又航空管制

會唔會悶得濟走去玩賭水
定係北韓水供應有限制

去年在馬超效力檳城的日子並不如意，羅素今年再度外流挑戰高水平比賽，他寄語本土小將遇上機會勿遲疑：「我在馬來西亞日子，可以說是頗災難性的：我個人表現不好、受傷、球隊戰績差，一切都不順利，好像所有事都不對勁。但是，我努力去練好狀態、爭取表現，當機會來到時沒有猶豫，決心再去外面驗證自己實力。對其他年輕球員來說，機會到來就要把握，即使可能發展不順利如我此前，但至少也努力過。」

羅素形容到中甲就是由港超再上一個台階，球會的一切無可挑剔，而多年好友、今年由中超回流香港的積施利也給了他若干意見，羅素更聘了導師以學習普通話：「希望6至8個月後我會跟隊友溝通到，1年後可以正常地與人用中文交談。」

踢了2場中甲比賽，羅素已感受到比賽與港超的區別：「比賽節奏快，你沒有太多時間可以控球在腳，更強調體能及對抗，隨著時間我會更加適應，而跟中甲的外援前鋒交手，也有助我進步，可望在港隊有更好表現。」

睇左25分鐘

邊個係瑞士睇全場

場波壓力咁大

其實係Joel

原來joel咁撚型 好想幫佢含

多謝

我知學銘係巴打嚟
去到北韓記得mon下本地波post啊

見過佢喺球場上連登

【友賽理文】
今個星期五，我們將於曾大屋遊樂場友賽理文，保持狀態。門票不設網上預售，全因免費入場，酒水自便。如若有空，歡迎球迷隨興而來，支持夢想！

<Friendly VS Lee Man>
We will play Lee Man this Friday in a friendly in Tsang Tai Uk Recreation Ground simply because we really want to remain fit. No online ticketing since it’s FREE. Bring your favourite soda and support the Dreams!

禾霖考到潛水牌

可能平時一完場就上翻連登睇即討

呢度都好少亂屌球員
梁大佬踢得好個一兩場我都有讚

成件啊伯衫咁都有興趣?

不過個個都屌爛區同ricky西波

鬼佬先carry到

黃巢咪係啊伯
fit哂

體育

【亞盃外】香港隊出發備戰對朝鮮生死戰
'

香港足球代表隊今日（21日）起程前往北京，進行為期3天的集訓後，再在24日飛赴平壤，參戰下周二（27日）進行、作客朝鮮的亞洲盃外圍賽最後一圈賽事。今仗港隊必須獲勝，才可出線至明年阿聯酋主辦的亞洲盃決賽周，「327」的生死戰前夕，曾在朝鮮作賽、及首次到訪這個「神秘國度」的港隊將帥，各有想法。

徐宏傑曾隨香港U22往平壤比賽，他表示主場的氣氛給予球隊極大壓力。（高詩琦攝）

香港足球代表隊近年無論男子、女子或梯隊，都跟朝鮮十分「有緣」，經常在國際賽抽入同一組別，今次男子大港腳出發征朝鮮，隊中3名年輕球員徐宏傑、陳嘉豪及劉學銘，去年代表香港U22參加的亞洲足協U23錦標賽外圍賽，就曾在平壤暫住8天。

徐宏傑曾隨香港U22到朝鮮 透露出入境花較多時間

徐宏傑憶述，相比到其他國家比賽，平壤的出入境檢查較嚴格：「去其他地方，入完境可以直接拿行李離開，但進入朝鮮前，我們整團人要花最少半個鐘（接受檢查），關員會認真地檢查我們的手機和行季，看看有沒有違禁品和（含敏感成份的）書刊。」他表示，足總向職球員發出了一份清單，列明不能攜帶的物品和不能做的事，但他認為當地情況實際上不算緊張，「他們知道我們是球隊，會寬鬆很多，去到很快幫我們安頓，感覺較像內地較不發達的城市」。他坦言，較難應對的是作客的氣氛，「觀眾打氣的方式給我的感覺很整齊，比賽期間只聽到他們的聲音，給予我們很大的作客壓力」。

港隊出發往北京前在離境大堂留影。（高詩琦攝）

廖俊輝：要尊重當地要求

港隊暫代主帥廖俊輝，同樣曾領軍到訪朝鮮，他表示早已向球員傳達在朝鮮的守則：「最重要是尊重當地的要求，更好吧，可以專心練波。比賽氣氛可能會很好，會坐滿全場，但球員會興奮或怯場，要視乎他們自己，應該會比較興奮吧！」他指出，在朝鮮，無論訓練和比賽均是仿真草場地，所以在北京也特別尋找訓練基地：「讓他們集中訓練，適應天氣及仿真草場地，但相信香港球員對仿真草的適應問題不大。」他亦透露今個國際賽期不約戰友賽的原因：「到了3月多，球會踢亞冠盃已到中後段，擔心他們較疲累，所以不再約賽。

今場有冇贏波獎金

原來北韓都要踢仿草，太涷難養草？

其實呢場反而冇咩壓力先啱

非勝不可就夢遊

oh

北韓係咪冇韓光宋

咁多紅嘅

梗喺要支持夢想啦
多謝！

下場打🇱🇮嗰隊FC Vaduz
FM玩過一次

叫做多左少少機會

1%->2%

咪朴光龍之前踼嗰隊

瑞士有一條友自已睇左成1小時35分鐘

傑志都贏到J1
咩都有可能

希望會員joel咁好打咁多飛機，好傷身的

頭先計完數，似乎下年截數時菲律賓會排東亞區第六

睇你地睇唔睇好柔佛喇，我就睇到好淡

條友係咁將井川讀做川井佑輔

川崎嘅井川又負
簡稱川井又負

柔佛
今年亞協都未必出到線啦
佢宜家嗰組有3隊都得7分

最憎條友把鳩聲

等於中超水平，咁應該啱杜奧巴、載維斯...去踢

啲防守都幾鳩下

打亞冠可能又重金買人

中超唔係有超班外援，可能同英甲差不多

柔彿今年應該all in馬超出年踢亞冠
亞協留返俾你小香港玩

我係睇淡佢班本地球員

exactly,中超靠超班外援拉高水平

想睇JDT做三零部隊

唔會，但我估得4-5分

呢隊閪波真係好乞人憎

咁大個人仲
叫佢試下酒店搣張海報返來
Av 堅就係鍾意呢的onX青年，Av堅話kiss會生仔佢都可能信

南華就外援出來搞笑

關鍵在沙菲克下年會跌幾多

記得之前呢度有人話馬超亞援要30caps當時有人FF禾國去馬超, 但係我查咗原來只係ASEAN位先要30caps
係邊個fake news?

香港隊一定豬波出局

自己覺得
轉身、靈活性，
龍比較好點
威比較呆一點，同身去就同花氣力，所以往往下半場佢通常都好辛苦

身材、護波
威一定好過龍

龍仔對腳著波襪會將 nike 個剔號撐到好橫
同埋個 seafood 都好大
dut 贏 ramon lopes

Ww做派牌 hold比華人球員好
龍仔更全面 finishing都比ww好

finishing都比ww好 真係唔覺，幾時？
ww 可以操 大隻d

U23 友賽

新加坡 U23 0:3 印尼 U23

雖然印尼係勁

但呢隊坡仔好廢

坡仔而家D青訓好渣

原來陳嘉豪今次都入選去北韓

坡仔聯賽要大搞u23政策

Ww仲瘦過龍仔

感覺本地球員中場同後防唔少年青球員有力接班，
前鋒青黃不接問題嚴重，連均仔都未操起
隱形戰機同水彈仲有無得救？

亞盃外】上年跟U23作客北韓 劉學銘：我哋入波後全場靜得離譜

港足今次出征北韓，陣中有葉鴻輝、林嘉緯等等一眾經驗十足的老大哥。但說到去北韓作賽，他們分分鐘要向後輩請教，因為香港U23去年曾到北韓出戰亞青賽外圍賽，今次港足大軍的劉學銘、徐宏傑和陳嘉豪都有過到北韓比賽經驗。

港U23在去年7月作客北韓，適逢美國大學生Otto Warmbier逝世不久，學銘坦言那個時候出發前，全隊都有點害怕：「一如事前預料，入境時要檢查都有電子器材，行李都檢查得很仔細。」他表示，所有電話都要放低被檢查，電腦更加要花更多時間，當時大軍中有人的電腦被檢查了足足一小時。

然而，真正踏足北韓後，他就沒有太擔心，學銘續說：「酒店都比預期中舒適，而所有事情都是北韓方面為我們作安排，就算教練那我們出外作一些舒展，也要得到北韓方面的批准。」當時北韓派出兩位精通英語的女士作導遊，負責接待港U23。

對於上一次在北韓的經歷，學銘的感覺是城市很六、七十年代，街上的人都用奇異的目光注視他們，好像是見到異類一樣。不過，在場上的感受，對學銘來說才是最深刻。當時港U23在北韓踢三場，第一場就先對北韓，開賽6分鐘就由胡晉銘先開紀錄，最終兩隊以1:1賽和，學銘說：「我們首仗對北韓，現場大約有二萬人，相當震憾。但當晉銘入球後，全場是鴉雀無聲，現場只聽到我們球員的聲音，靜得離譜。其後他們追平後，全場觀眾又極度整齊地說同一句說話，這是印象較深刻的事。」

學銘即將隨大港腳再赴北韓，同樣是第二次去北韓的還有傑仔和嘉豪。香港人去北韓已經不容易，不足一年內去兩次更是難得，學銘期待，但首次入選大港腳的他，不是因為北韓而期待，是因為身份上的轉變而期待：「不同了，上次是U23，今次是大港腳。對於北韓這個國家，我已經沒有上次那麼緊張，但對於成為大港腳，我就感到有點緊張，亦有點期待。」

好詭異

均仔今季正式賽事得菁英盃一球

契爹泡菜金走左，港足係時候要改變了！

下年人地簽三個有科蘭知名度既球員返黎大你小傑仔
不過今年要繼續慢慢丁住某年贏過小傑仔先

yes
jordan/駿其兩子直頭預備組

唔知下季點？

今朝IG見到JDT球迷J緊蘭尼同巴洛迪利

踢啜腳仿真草係傑志班球員強項

北韓個種仿真草應該似康文署個D多D?

好老實學銘傑仔呢班以後要keep住選啦，無論出唔出到線都要逐漸換血

但隊波嘅本土球員唔掂呢
就算俾你簽到勁外援都carry唔到，仲會俾啲咁渣嘅本地球員拖累成隊波

Facebook d人話唔再跟Kim 343, 改352

艾里奧 羅素 傑仔
唐文 丹尼
羅拔圖 學銘 黃威
麥基 Alex

唔知係咪？

跟傑志442

442進取

總之一定唔係343

怕學銘同佢阿哥一樣變咗四不像

傑仔 艾里奧 羅素 丹尼
福保 羅拔圖 黃威 麥基
Alex jordi

【港隊大軍平安到達北京！】

較原定時間遲咗起飛嘅港隊大軍，終於喺晚上8點抵達北京。

雖然今次嘅旅程經過咗少少延誤，不過見到成班球員落機嘅精神都幾唔錯，而且當有球迷接機搵佢地簽名嘅時候，成班球員都有求必應添！

球隊離開機場之後亦都隨即起程去酒店食晚飯同埋休息，跟著聽日晏晝就會喺北京進行一課練習，爭取時間適應北方相對地較為寒冷嘅比賽環境，為下個星期火併朝鮮嘅亞洲盃外圍賽分組賽做準備！

香港隊加油！一齊戰鬥到最後！

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日（星期二）│ 金日成競技場
朝鮮 對 香港
開賽時間：1700 (UTC+8:30)

#撐自己人 #香港勁揪 #戰至最後 #2019亞洲盃外圍賽

大陸都有香港隊fans

好似係港澳台足球新聞果個去左接機

呢道有無巴打去北韓睇

羅拔圖單防中，掂唔掂？
今季跌watt

謝德謙要講波，不了

佢踢法已經係最似黃洋

大鳩是不可取締的

出呢十一個就似打3412

艾里奧 羅素 傑仔
唐文 羅拔圖 學銘 丹尼
黃威
麥基 Alex

羅素同學銘頂佢老母

所以龍下盤攞重心好，大隻唔一定慢
只要均渾，可以變個成身肉健碩既馬拉當拿

插住來影（隻手）

邊度有北韓名單睇

安達臣早前決選今戰對香港的名單，李明國、張功哲、朴成哲、鄭日冠及朴光龍等常正規正選全在名單內，李榮直及金聖基兩名在日本效力的球員獲重召，反而外流意大利的小將韓光宋未有入選；值得一提，快翼鄭日冠近年已隨隊友朴光龍轉戰歐洲，現效瑞士挑戰聯球會韋爾。

波底+智慧+獨有個人技術
典型踢智慧足球，踢小組材料

拎住亞冠絕殺柏呢個CV去日本都幾剎食

講真, 佢願意去試, 應該搵到日本球會落腳

mk國由經理人團隊幫助外流

好似專業左dd

因為香港大多係無牌agent(部份業務能力幾強 eg kevin 幫港將外流)

同共匪一樣，有錢都去晒貪官度

果邊地方大，又無咩娛樂

禾國黎架？

一隻高大既草蜢，同一隻肥龍既分別
你要擺隻高大單薄，hold得阻得下既係中場
定要件大隻矮、靈活、遊鼠性高的？

我都係果句：若不是十多年泡菜金，現在青黃不接問題並不是這麼嚴重

金仔安排
個埸最多可坐7萬人

唔好搞笑啦
冇Kim sir 香港隊會有人睇？

I really want to die for hk

一個人可以搞到青黃不接

專欄輪住嚟 香港要有本地球星

香港足球在50至80年代曾輝煌一時，更有「亞洲足球王國」之稱，球迷為購得一張入場券不眠不食，通宵排隊，與現今港超聯賽事球場上空櫈處處的情景對比，難免感到悲涼。
這是無可奈何之事？不。

以往香港出了很多本地足球明星，很多球迷為了一睹偶像風采入場打氣；今時今日付兩三百元月費已經可以在電視機或網絡上欣賞到世界各地頂尖的球星、球隊精彩的比賽，球迷有更好選擇時，單純的「撐香港球員」根本無法鼓動球迷入場支持，本地球員也要有更好的技術、體能，才能吸引更多球迷入場。

香港近年甚少有「球星」出現，其一是因為職業球員前景不明朗，年輕球員難以視足球為終生職業，部分球員人工低微需要兼職養家，無法全心全意把精神全放在足球上，球員退役後的出路不明朗，傷患以致無法再「踢波」的保障也不足夠，這些因素都令人望而卻步。所以想有本地球星，首要的是錢！以更好的福利及薪金吸引更多人才，香港政府亦應該「扯頭纜」支持，例如以按比例減稅的方法鼓勵企業投資或贊助本地足球活動，讓企業回饋社會同時提升形象；政府亦應投放更多資源宣傳本地足球，增加配套支援本地大小球會及職業球員退役後的出路，留住更多人才。

其次，本地球員缺乏磨練機會，特別是前鋒位置的球員大多是由外援或入籍兵坐陣，是否可以考慮將每場出賽的外援人數減至三人，令更多本地球員有出場機會，培育人才。

最後，本地球員及教練亦應該不斷挑戰自己的極限，提升自身的體能及技術，希望香港足球能夠再次蓬勃起來。

理文足球隊
技術總監 陳鴻平

咁又屈得太過份

你咪帶頭唔好用利馬先，得把口

外援減至三人 三加一都話合理，不過到時聯賽水平下降咪又係無人睇

true
根本應該要削外援
註5+1個出4 ，長期有一隻鬼打後備
如果轉做註4+1出3+1，迫球隊重視番亞援，budget鬆動咗可以簽勁啲嘅鬼，如果外援受傷本地薑可以有得出

理文都算係咁啦，肯用炮台傑

咁你覺得十多年港選兵，
摩力克選，
定泡菜金齋選澳門通緝犯班契仔，
依家青黃不接問題邊個大的？

註3出3，註2出2，註1出1，最後又全華班

體育

【港超專版】回流港超 基藍馬：因為唔甘心！
03月21日(三) 23:04

藉世界盃外圍賽的出色表現，加上當時香港球員在內地聯賽仍被當作內援，港隊不少成員於2年前展開「北漂」生涯，不過未必每位都如「法叔」法圖斯有過一段美好回憶，隨後緊抱信念捱過「零上陣」日子，前港足後衞基藍馬最終回流香港，加盟香港飛馬，把握餘下3個月時間作最後探戈：「我原本已經生活無憂，但唔甘心足球生涯以低潮作結，希望再獲北上機會，到時對全世界講：『基藍馬返嚟喇！』」

圖/文：袁志浩

32歲的前港隊中堅基藍馬效力天津權健近兩季，除加盟初期曾獲重用外，當球隊換上前世界足球先生簡拿華路執教後被投閒置散，亦因傷患問題及競爭，於球隊衝「超」後缺乏上陣機會，終在約滿後於2月回流港超聯加盟香港飛馬。即使發展不似預期，但基藍馬仍沒有後悔踏上中國之旅：「我好開心有呢段經歷，令我對足球了解更多，尤其是簡拿華路身為世界級後衞，喺防守同訓練上都令我有唔同嘅領悟。最難忘係贏中甲冠軍升上中超，呢種感覺我從未感受過，一切都好正。」

未能成為「大簡」球隊計劃中的一員，基藍馬坦言曾有轉會念頭，不過由於不再被視作內援，令他在國內無容身之地，只好苦等約滿，這段時期令他堅持下來的，是信念：「如果有機會，加盟中甲我都願意，始終冇人想成季都只踢預備組。我接受現實留低，相信那怕機會只得一次，都要好好把握。亦感激隊友經常勉勵我，雖然最終機會冇出現，但我終於捱過咗。」

有報道指基藍馬在權健月薪超過30萬港元，兩年間薪金早已令他生活無憂，雖然只與飛馬簽約至季尾，不過基藍馬決心於餘下3個月在港重上高峰：「除為球隊而戰，仲為自己打拚，令球迷再次留意我，呢3個月係我最後機會，唔可以畀佢流失。我原本可以退役，但我唔甘心喺低潮時結束足球生涯，所以希望喺香港展示自己，再重返中國球壇，同大家講基藍馬返嚟喇！」

慶祝衝「超」時仍不忘高舉區旗心繫香港，世盃外圍賽客戰逼和中國一役仍歷歷在目，不過基藍馬近期未有入選港隊名單，最近一次代表香港已是去年9月作客馬來西亞的亞洲盃外圍賽：「11年喇，有香港先有今日嘅基藍馬，港隊改變咗我嘅足球事業，甚至生命。年齡唔係障礙，冇嘢係冇可能，我期待再次披上港隊戰衣嘅一刻。」

年年返喀麥隆辦賽 感染同鄉追夢

基藍馬曾因拒絕打假波被球迷封為「廉政先鋒」，這位出生於喀麥隆的後衞正義感爆燈之外，愛心同樣滿瀉，他透露自己每年12月都會回鄉探親，同時於當地舉辦足球比賽，讓同鄉感受這種運動帶來的樂趣：「喀麥隆是非洲足球強國，有很多人喜歡足球，每年我都會在城內舉辦小型賽事，提供球衣、球鞋、食物及飲料，勝出的球隊當然亦會有獎品，盡自己所能鼓勵他們。」

簡單的分享及回饋家鄉，卻對基藍馬意義重大，足球令他成功，他期望自己能做個好榜樣，感染他人追逐夢想：「有時你贏得一些東西，你不會想獨自享受，因此我希望與他們分享，讓他們未來如我一樣去努力，去建立自己的事業，甚至比我做得更好，這樣已經足夠。」

吸納大量非洲兒童入藉

唔同你講好唔好睇，對手全部東南海盃級數?
無哂 d 假鬼比d 難度班本地球員
到時個個子彈大佬級數，諗起都射左

其實正選連後備只可以擺4個外援, 無得玩鬼換鬼
已經確保到本地球員有多d上陣機會
除非個領隊唔換人姐

一車車

如果係摩力克持續教到而家
我估而家已經入咗亞洲盃決賽周
唔洗等去北韓打生死戰

削親援都仆街，唔明點解又要返轉頭

祖爾同國一齊睇

都係個句 多D比賽最合理

gay

要逼到佢地多啲一週雙賽

到時如果東傑一季對七次d人又話悶

然後拉埋港會個d上黎又話廢
死結黎

如果場場都快打快就未必既

皇巴個年都無話悶既

況且要輪換，用人都會唔同

不過最大問題係咁多場的話，比賽內容可能維持唔到

寧願東傑一季對七次都唔想拉港會個d業餘波上黎

高美斯去印尼又係要連仿真草

梅州教練讚傑仔係萬能插 法叔長期又防中又中堅 唔通我地又話佢地係四不像咩
家銘事實本身能力就係無邊樣特別突出你先覺得佢四不像啫 佢適應到唔同位置根本係件好事嚟 叫佢踢死一個位反而害咗佢足球生涯
而學銘呢啲咁有特點嘅球員點都唔會係四不像 無論踢中堅定防中佢嘅工作同定位都好清晰 兩個咁清晰嘅角色同時兼顧唔覺會有問題
同埋好似羅素咁 有段時間成日要踢埋左右閘添 只要夠勤力有心態咪一樣都可以喺中堅位上面keep住進步

就算係442都ww\kw打副鋒啦

哈哈，瑞士睇呢場波既人應該係我

禾果

而家既制度每週都起碼有80個常規港人落場 扣埋假鬼都60-70個

坡仔U23華人隊長刀幾青見仔

唔係，只係果邊讀書冇野做，睇下場波

係 95

亞運梅州可以唔放傑仔

咁都幾多人可以揀

龍好似冇幾個揀

𠗕仔

睇完就知最大問題仍然係正前鋒位

突然醒起...Jack係中超都試過防中, 今場會唔會擺佢踢呢?

SORRY 唔知點解一次過貼左三次

因為垃圾 data center update

對上港個場

都係個句跟澳職style啦
不過要多幾隊有力競爭既隊會好d
墨爾本打比悉尼打比一年打幾次
但其實又唔係好覺佢地對得好密姐

比賽質素好其實唔會悶

問題係有D隊競爭力比較差

唱歌個個?

係啊

呢個陣算係唔差。我記得大迫清好似話過Liu Sir 會用返3後衛

追唔切po ar diu

白禮頓參戰港會七人賽

港會七人足球賽今夏繼續舉行，賽會昨日宣佈，白禮頓亦確認參戰。白禮頓是今屆賽事第五支確認參賽的英格蘭球隊，另外四支球隊為韋斯咸、紐卡素、阿士東維拉及衞冕的李斯特城。賽事會在5月18至20日於港會場進行。

本報消息（香港）

<成報>

梁孔德鼓勵港闖入亞洲盃決賽周

將於下周二的亞洲盃外圍賽最後一戰的港足，昨晨於曬草灣操罷最後一課即起程到北京準備到北韓，足總主席梁孔德及體育專員楊德強均到場鼓勵，前者更透露獎金加碼，希望球員可為香港圓這個50年未實現過的美夢。

決定獎金加碼
由於昨日下午要前往北京，港隊昨晨操練要帶同行李，練罷便要即往機場，梁孔德與楊德強早上俱到了曬草灣運動場觀操，並為港隊送上鼓勵，梁孔德說：「港隊上次打入亞洲盃決賽周已是50年前了，所以如果今次港隊也能再入決賽周，這將會是球壇一大鼓舞，所以我們決定獎金加碼，至於確實金額則不便透露，但當然比省港盃那次多。」據悉省港盃獎金約為20萬。楊德強表示本想隨到北韓為港隊打氣，但因下周二剛好為傑出運動員選舉頒獎，所以未能到北韓支持。

今仗許勝不許和，補選入伍的佐迪會如何面對呢？該位傷癒復出的射手說：「當然我明白這場比賽對港隊來說是最重要的，但我不會太着意想這方面，因為這只會加重自己的壓力，當然我一定會盡全力拚搏。」

署理總教練廖俊輝則認為：「我們先到北京集訓，希望可使球員集中訓練，又可適應天氣，因為北韓目前氣溫約為零度。今次比賽場地是仿真草，所以特別選擇一個仿真草場地作集訓，但球員平日大多數都在仿真草場操練，適應應該問題不大，不過因為擔心球員過累，所以沒有安排友賽。」

kitchee?

yes

南華先係班霸喎

Back to the future? 🤔

AAP is reporting the resurrected Gold Coast United will today announce formal plans to push for Hyundai A-League inclusion.

Would you have them back in the competition? 🔶🔷

澳假

咁 woolongong 個隊係咪有得玩

定係 South Melbourne

討論緊港超喎

嗰場對全北 泡菜仔個個都好好撞 傑志班香港球員入邊得佢頂得順咁

高美斯去印尼人工仲高d, 踢果隊上季冠軍
可能又'有盃捧

yes
雙防中穩陣d
前線麥基 Alex
有機

cathy正啲, 女人味重

比人放飛機，原價放兩張4/4傑志亞冠$300 南翼12段波飛
pm or telegram:

其實街客係咪唔會一個人去睇。
定係我已經習慣左一個人睇優良波

斧山道深水埗就會單拖

近排飛馬好似完全無好消息

已放棄爭冠

我垃永恆

飛馬

[/b]淆演？kB?

未來幾年樂仔港隊防中主力
胡晉銘今次錯過機會了，可惜
學銘可能有機

泡菜件白色作客算係幾好

不過香港肯定唔會有 design

學銘打中堅好似好啲
防中好似唔太啱佢咁
胡晉銘加陳俊樂呢個配搭亞運就會睇到了

亞運如果派齊兵係幾好 j

有希望即係無希望呀

係攻力差
有啲天賦個啲又唔爭氣

條中後場勁到

條籤好啲應該出線無問題嘅
上兩屆都出到線

上年去北韓咁，其實守和北韓1-1已經出左線一半，點撚知下場對老窩踢到咁

攻力差，揾兩個超齡前鋒應該掂

揀麥基不如alex加gio打返442/352

最好搵埋tsun 返黎，未來10年港隊鐵膽中場靠呢3個， 超齡搵羅素，客串前鋒都得

HKFAは27日に平壌で開催されるアジアカップ予選第6戦に臨む香港代表チームを発表しました。

GK 葉鴻輝（東方龍獅）、王振鵬（傑志）、陳嘉豪（陽光元朗）
DF 黄梓浩（東方龍獅）、フェスタス・バイス（貴州恒豊／中国）、ダニー、ヘリオ、*唐建文（傑志）、ラッセル（遼寧宏運／中国）、徐宏傑（梅州客家／中国）、羅抜図（R&F富力）、翟廷峯、ジャック・シーリー（和富大埔）
MF 鞠盈智、梁振邦、徐徳帥（東方龍獅）、林嘉緯（傑志）、劉学銘 （冠忠南区）、黄威（和富大埔）
FW マッキー（東方龍獅）、アレックス・アカンデ、パウリーニョ、*ジョルディ（傑志）
*印は補欠選出選手

代表チームは21日まで将軍澳運動場でトレーニングを行ったのち、22日のKA902便で中継地の北京へ向かい、北京でさらにトレーニングを行い、24日に北京からJS152便で開催地・平壌へと旅立ちます。

なお、インターネットを含めた中継が行われるかどうかはまだ発表がありません。

日本人當咗羅拔圖係華人？

華人前鋒係咪真係正式斷層

J2都好呀

前幾年已經係

要爭亞援
秦仔當本地易好多

都叫做有禾果，另外一變咗閘嘅前鋒啦，但呢班都已經廿四五歲

美帝

戰機

姓羅

我講緊U23

宜家真係靠晒播磨

呢個算罷啦

迷霖黨

咁仲有邊個

我霖

所以話，港超點可以無垃立
劉智樂近兩個月先keep住出，都咇到兩球

得翼 冇中鋒
冇計 每隊中鋒都係外援踢 中鋒咪唯有改造

新陳7

咁點解唔當羅素係

無

港版華迪呀

絕望事實係佢都廿四了

都仲有個鄭兆均嘅......

佢好似重瘦過黃威

我霖加我珊

呢個踢都少踢…

我意思係得垃隊先會用香港前鋒

呢個好屎波

等均仔，jordan操返起好過

出都唔係次次擺正前啦

袁振昇?

依個中鋒，
但近排無表現

25歲

近年u隊都經常唔用正式中鋒啦
上次亞運正前係黃威
黃金一代亞少盃試過鄭展龍正前
上年u22試咗黎厚/jordan/鍾偉強
楊弌容同孫銘謙就算上到職業應該都唔會係中鋒
就算計埋鬼仔
聽講安永佳喺美國轉咗打後防
雅素 AlexJojo都係翼>前
史譚算正前暫時又係四小鬼入面最廢嗰個

迷ris

?

我覺得唐道碧如果今年grad左轉踢職業仲值得期望

史譚弱化版麥基

睇佢段新片，見全部都係射波
想問下佢頭搥、背身之類得唔得？

佢以前好似唔係前鋒嚟? 去咗美國先打前?

曇花一現

尖隊個ig，fat gor捐血好撚好笑

無啦，劣幣逐良幣，乜9 kannas 污真係污染哂

朱偉鈞

出得都少

呢句真
迷霖

究竟邊個濕鳩寫on99啲精華嘅稿?
傳中講到變射門
老屈烏龍
仲要比分都可以報錯

姓羅都唔係華人？

我基

點解會無端端有日本新聞報港隊名單

仲要報埋將軍澳運動場練波

韓國贏到唔洗當兵，如果香港話入到4強有樓送，入到8強每人50萬，都應該會瞓身

【香港隊於北京的第一個早上！☀️】

見到北京今日天氣算幾好🌤️，所以港隊體適能教練Mathew就把握機會，喺朝早分批帶港隊球員喺酒店附近行一圈，輕抒步頭，然後就一齊返番入酒店裡面，進行為時30分鐘嘅拉筋伸展運動。💪

做完stretching之後同麥基傾起，佢就話可以喺去朝鮮之前嚟到氣候相若嘅北京集訓同埋適應，絕對喺唔錯嘅安排。Jaimes又提到，雖然朝鮮嘅天氣會比香港凍，但係由熱帶地區飛去寒冷地區比賽，相信會較調轉頭容易少少。

另外Jaimes又話，呢次港隊需要出征朝鮮，無論喺途程同埋時差方面，都冇好似作客黎巴嫩咁吃力，所以亦都應該有利港隊發揮。

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日（星期二）│ 金日成競技場
朝鮮 對 香港
開賽時間：1700 (UTC+8:30)

#撐自己人 #香港勁揪 #戰至最後 #2019亞洲盃外圍賽

黎左scout

scout?

唐文要過J1了

9 up?

9 up

其實係唔係真都好，多左其他國家留意都係件好事嚟。話唔定將來真係有scout 因為多左日媒報香港足球而留意香港球員呢

唐文 英雄輝 黃威 要去J聯賽了嗎

最後係alex

上屆係林學曦
仲入咗一球

mythbuster

係班在港日本足球fans開嘅page
用日文專講香港足球消息的

我記得係ww假9 左安基斯右mkhei

亞運咪撚選麥基啦又唔係無翼用

但入波最多係少爺仔

好似無乜日本人like個page.

nike 係咪 on9

暫時 release 左既 2018 國家隊球衣設計都係作客有心思過主場

咩 page

入籍兵個個暑假都要返鄉下？

而家記得喇

3月15日先開 page

提一提各位
亞運係8月18號至9月2號
正值港超季初

泡菜個件又係淨色底衫

平時港超8月尾開波
下季會唔會9月頭先開 就亞運隊

會入到決賽咩

ロベルト

作客個件藍紅幼紋幾好

件主場笑死人

法國英格蘭克羅地亞都係作客 > 主場

唯一例外係尼日利亞

同埋巴西主客都係笑話

個樣

煙剷，不了。

吉爾吉斯準備出線

scout彈彈就有

即係我川第一人嗰種?

有d入籍唔肯出力
eg 辛組

麥基搏盡

袁振昇呢?

香港入B組真係黑到仆街
去其他組應該老早出咗線

日本人講香港波
我川第一人係日本人？

場都無得出

聽講我國隊波有個香港人職員

爆發力唔係好夠

Joel？

無一組閪得過B組

經理人？定球會職員？

小香港係亞洲有bargaining power咩
憑咩要我大AFC照你呀

Joel 學埋意大利文?

北泡必勝

你班友精蟲上腦成日J小香港呢D辣殺隊

我去左幾日都唔見有

朴光龍鄭日冠兩個都屌打小腥港
比啲咁既隊偉大既金正恩同志is侮辱

因為你本人就是職員
震驚七百萬人的簽約
利申9up

超級fans

上月大腿肌肉撕裂 黃洋有機會下周復出
建立時間 (HKT): 0322 14:20

傑志中場黃洋因為受傷關係，未能代表港足出戰下周二作客北韓的亞盃外生死戰。然而，他近日已經回復用球操練，有機會在下周六復出，但已34歲的「大哥」已不像年青時般心急上陣，而是會耐心地把傷養好。

黃洋在上月尾大腿肌肉撕裂，因此錯過了兩場亞冠盃分組賽，下周二亦不能為港足出戰北韓。國際賽期間傑志沒有比賽，今晨的操練亦相對輕鬆，黃洋全程都有參與其中，他說：「其實還未可以完全隨隊操練，但前天已開始隨隊作一些基本操練，慢慢適應節奏。預期下周一能完全復操康復情況不錯，除一些高強度的操練外，我都盡量與球隊一起操練。」停操一段時間，就算是身經百戰的黃洋都坦言要點時間回復球感，視教練朱志光的決定，黃洋下周六有機會在作客夢想FC一仗復出。
作為足球員當然想快點回到球場比賽，但黃洋並沒有太焦急，「比起年青時，自己心態已成熟了，受傷後不會很趕急想復出，始終都希望先把狀態提升，避免再受傷，這才是最重要的。」
記者、攝影：禤家民

Joel

不過都係會輸俾天津

唉香港完全喺被迫害

下季轉會啦

係隊黎巴嫩姐
plot 4 勁到仆街

plot3除左巴勒斯坦同黎巴嫩 其它都輕鬆食
點知黑仔到中左果三分一

可能有人睇咗張相以為你係職員

Joel去埋瑞士咁癲

joel = 禾果

入場睇米蘭係咪joel提議

圖？link？

偷食爆房指南....

你未見過佢真人

真名上連登啦咁

真心未，淨係睇過你地貼啲圖

原來禾果係祖爾同古巨基 fans

between 祖爾而家去左邊撈緊咩

呢個職員影響力都唔細
可以令球會簽mk國

足總聘請青年隊主教練「臨門撻Q」，現時已重新作公開招聘。2013年底加入足總任青年隊主教練的巴禾，去年尾離開足總，足總亦隨即進行招聘，本來已覓得一名英格蘭教練，惟這位教練臨時「甩底」。故此，足總已為青年隊主教練一職重新進行全球性的招聘。

要有「一定要嬴」的心態🔥

對香港波抱住冇期望既心態先啱

但我地球員要有「一定要嬴」的心態
唔可以成日諗住自己贏唔到

以為你講緊球迷

以av堅嘅程度都教到波，
我諗有玩過fm嘅手足都可以sd cv去見工。

所以話香港啲球迷真係唔識波，真係忍唔住要出句聲,tiger仔成日比人當萬能插，前鋒什至右閘都有。有睇佢比賽既人就知佢有好多走動可以制造到機會比隊友。只係佢既作用一般球迷未必會留意到。就好似佢職業生涯入個两球你地會話佢負碌但你地有無諗過香港有邊個後生仔有佢爭第二點個個觸角。佢既閱讀球賽能力明顯比同年齡既球員好 。你見佢每次上陣都比到對手有一定嘅威脅 上次班u23對北韓佢都有份打正選 就證明佢有一定既能力啦 好地地一個後生仔係要比你地係度踩佢
利申：一位有留意開香港波既小fans..

諗起以前打機足球小將角色D日文拼音 好懷念

得啦個個都唔識波你最識波好唔好？

萬能插係事實，但點樣比同齡既好？

你所講佢既閱讀比賽能力真係唔係好睇得到 佢身型係有 不過傳波突破以翼鋒黎講絕對唔合格

利申 入場睇過夢想10場左右

你對比下龍仔同tiger兩人，龍仔能力高過tiger兩班啦

成日拎到個波唔知點好

佢未來發展都應該係右翼架啦…
俾啲心機練下落底好過
成日都好似無咩信心過人咁

弱化版羅港威咁，佢踢左翼咁多場，好似毫無突破過人

鳩跑無腦決定差都叫閱讀比賽能力強
咁鄭展龍應該係香港美斯

前鋒位土炮點夠外援/入籍爭

一攞住個波就唔識踢咁
傳射控都無樣好

tiger條女?

朱偉鈞就真係打正前料 睇下下季有冇球隊比佢發揮

tiger仔都有打手

我個人覺得係個腦唔知點做，成日都要細榮提場

覺得佢硬爆能力應該幾強 唔多啲爆落底好浪費
覺到米堡個Adama Traore咁就正

好似成日過唔到人

球迷要抱住一定要燈的心態

adama靠身位速度死去
又係過完傳射好差
成個畫家咁

香港人就學番亞洲人嘅踢法啦
大隻高速學韓仔
技術配合學日本仔

tiger 問題明明就係閱讀球賽能力差

佢啲基本功係 ok

但啲企位走位真係好差

如果佢 off the ball 同閱讀球賽能力係咁好，邊使啲教練屌住佢嚟踢，成日都要出聲教埋佢點走

另外佢嘅防守同比賽態度暫時都係未合格，成日頭 dup dup ，防守時成日 hea 跑 hea block ，用我以前校隊教練中國超啊爸英 sir 嘅講法，呢啲係求其

啱，你死爆有冇畫家個d咁快？土炮翼應該練好出波

我覺得佢有波個陣成日決定唔到做咩好

死去只會成為下一個水彈

苦練la，fat哥射門仲勁過佢入4球，咪又係靠練
客觀講我話佢屎波最大原因，每場要細榮提場先識踢，收哂音，觀眾同對手都聽到，完全唔掂
同齡人都唔使

其實土炮翼不論盤扭，出波，內切射波，同埋同閘位配合都要好

呢個年代除非你好屈機，否則踢死一範實死梗

簡單講明明就係閱讀球賽能力差

on and off the ball 嘅決定都唔準確冇信心

吹奏 tiger ok ，但唔好用佢最差嗰範嚟吹奏呀

港讀足球mk國訪問形容均仔係天才

但有天份都要操起狀態

均仔本身仲要勤力防守
郭嘉諾省港盃集訓嗰陣都讚過佢

true, 最後省港盃均仔讓左個位俾國
下年努力吧

要轉會啦
冇進步架喇留係流浪

有得出就有進步架喇

邊隊有位俾佢打正選

感覺上tiger信心決心都唔夠 典型香港球員老毛病

土炮唔夠能力就要踢意識㗎喇

無教練教點進步

題外話，你第一句係咩意思？係啦係啦，知你有sick ball牌啦(我冇 )！我平時少睇尖隊比賽嘅，有次直播mk場對東方，冇記錯佢係後備入替，浪費咗次單刀機會囉！身為翼鋒，可以將個ball cross俾隊友，係都要咁獨食，

果場我坐係花墟個邊 tiger入替之後三番四次大好機會下夢遊 搞到我忍唔住大聲屌佢

Tiger 無準備

pish

8 pm 我賭 對 毛里裘斯
原來毛里裘斯呢個非洲島國好成熟
HDI 有成0.701
低犯罪率
非洲竟然有咁既地方

垃隊練習水平

最高人均收入嘅非洲國家之一

拖舟應該叫左佢小心

更正先
有成 0.777

全非洲最高
唔怪得有錢來亞洲對澳門蒙古

其實佢地練習水平係點？
淨係要會有人遲到
但係踢出嚟場面唔差

青訓多訓練，幾好
一隊仍係土法訓練，效果mama

【轉工注意】足總請港青主帥 睇吓有咩要求？

足總聘請青年隊主教練「臨門撻Q」，現時已重新作公開招聘。2013年底加入足總任青年隊主教練的巴禾，去年尾離開足總，足總亦隨即進行招聘，本來已覓得一名英格蘭教練，惟這位教練臨時「甩底」。故此，足總已為青年隊主教練一職重新進行全球性的招聘。

在求職網站jobsdb中，有足總的招聘廣告刊出，職位包攬範疇相當多，包括提供高質素操練，及在訓練及比賽中用融合國際潮流及世上最佳練習，來發展未來的香港代表隊成員，另外要觀察及搜羅未來香港足球的精英及挑選適合人選入青年隊，以及協助及向技術總監報告一切香港足總的青年發展事宜等等。

而要求的條件亦絕對不低，包括要亞洲足協的職業牌照（AFC Pro-License）或相等履歷，要有經驗的A級教練、並在精英青年發展中有背景，或曾經成功的經驗，並要有出眾的個人及團隊發展理念及技術知識，包括技術、戰術及國際性的現代教練潮流，同時要具備運動科學、醫療、技術等有優秀的知識等等，相當不簡單。

而足總未有在廣告中刊出薪金，只表示起薪點會以求職者的資歷及經驗而調整，4月20日前可以申請。而足總網站中亦有刊出這個招聘廣告。

連登會員ready？

詳情在此

法叔仲練到波 傷？

去做炮灰

球會為護級唔放人？

之前個青訓總教練去左理文啦

支持連同飛馬全站驗傷

已1:0
唔夠幾分鐘

Wales 1-0

電視台有無播？

the success of Project Phoenix has brought positive impact to all aspects of football development in Hong Kong. With a sound infrastructure in place as well
as the additional funding support from the Government of the HKSAR and the Hong Kong Jockey Club in the creation of HKFA’s Five-Year Strategic Plan (2015-2020), we keep moving in the right direction for further football development.

Serious ?

serious 意思係？

成功左係邊請問？
比班足總垃圾賺 ？

好似係睇足總fb多咗幾多個like

我覺得以而家咁少嘅 input 就算係咁啦

加密有鬼用咩
人哋條女開account做新會然走入嚟拎住個識波牌屌柒冇識波牌嘅你哋呀

china搵wales同小香港幫美斯朋友隊刷分有咩分別

除左Tiger本人同佢條女之外仲有邊個會做Tiger打手

Additional funding support from the Government of the HKSAR and the Hong Kong Jockey Club in the creation of HKFA’s Five-Year Strategic Plan (2015-2020)

幾時有?

打黎做咩，好渣

大聖如入無人之境

太自信

0 - 2
Gareth Bale

郜林失誤，大聖單刀

唔識猜就大腳啦

表演賽姐

教支做人往死裡打456

攪個港超出黎除左轉左個名加下包裝就乜都冇
賽制水準乜柒都冇諗過點去改善

枕頭仔都唔會咁吹奏啦
咁樣自爆法真係低質

自暴其短

Tiger,羅梓都有人丁
根本傑志戈四個同期,得LUNG仔有希望

3:0

0 - 3
Sam Vokes

3-0

顏卓彬其實幾好

有無手畜睇緊我賭？

最明顯咪係港隊有得約友賽同埋作客前有得集訓
其實好多基本野以前係無
仲有請啲外國專業鬼番來都差唔多要年薪一百粒啦

0-4

羅梓專心踢閘我覺得幾好既

Tiger就

【亞盃外】港足北京開操 周六征平壤踢生死戰
建立時間 (HKT): 0322 20:07

為備戰下周二作客北韓的亞盃外生死戰，港足昨日已去到北京集訓，今日在高鑫足球青訓基地進行了在國內的首課操練。今次北京次行有助港足提早適應寒冷天氣，主教練廖俊輝表示，在北京的首課操練效果理想。

港足在周一公佈決選名單後，在香港進行了三課操練，22人大軍與教練團在昨日起程到北京進行集訓，抵達北京後更為28歲生日的隊長葉鴻輝慶祝。球隊休息一晚後，今晨先在入住酒店附近散步舒展，黃昏便去到高鑫足球青訓基地操練。比起已回暖的香港，北京天氣涼快，但仍比平壤稍為和暖。麥基認為，今次球隊安排先在北京集訓兩日的做法相當理想，而且去到氣候涼快的地方作客，難度相對地不大；佐迪更認為，這種天氣對他來說更有利發揮。昨日因航班延誤，球隊在晚上10時才抵達酒店。主教練廖俊輝指：「舟車勞頓後，球員是有點疲累，但球員都知道今仗十分重要，相信他們會好好休息，集中精神在訓練。」
今次港足作容北韓的比賽場地金日成競技場為仿真草場，故今次港足安排在北京的集訓，特別選擇了仿真草場地。輝哥續說：「今次選擇這個基地，是因為設施很好，而且是仿真草，希望天氣亦與平壤相近，讓球員習慣氣候。」他指出，今日的操練效果理想。港足明日會在高鑫足球青訓基地再進行一課操練，周六就會起程到北韓首都平壤，在當地再進行三課操練，包括賽前的一課官方操練，準備周二的大戰。

尖隊
遲黎先上岸

醜死怪, 中國隊, 好歹叫做入過世界杯, 主場, 對威爾斯, 輸4粒, 死撚左佢啦

原來支那用成千萬先請到依d對手
比錢買難受

點解唔約場友賽熱身先

泡菜都輸比支那

其實當時太細個 想知點解中國會入到

果次02年日韓主辦，支那入閘競爭細d
同埋支那果陣勁過依家

亞洲多左個位，係咪仲有伊朗 on 9 先比支那出線？

仲有澳洲仲未入afc

真係冇對手

結果就J左咁耐

0-1

Link?

後場誤傳
毛里裘啲波幾正氣，會由後場地面做上去

Thx

果屆支那入球量媲美法國

咁講，呢幾年就算冇日韓澳，中國都應該入唔到

見佢打傑志時主要係中場做駁腳

10年世界盃熱身賽，中國1-0法國

巴西阿根廷德國呢d勁旅從來未係世界盃決賽週擊敗過我港 哈哈

3:0, 練波咁

強如西班牙德國意大利都未係世界杯入過中國波

星座小王子

BALE傳俾3秒後既自己
呢隊支足同我港練波都可能唔夠班

中間個件散步

0 - 5

多謝大家支持香港隊！
有關香港作客朝鮮的亞洲盃外圍賽出線關鍵一役，由於朝鮮方面未能落實比賽的電視製作，以及保證衛星訊號傳輸的穩定性，所以縱使我地早前已向當地相關機構查詢及努力爭取，最終亦無法提供直播。

由於當地網絡問題仍有很多不確定因素，本會會盡一切可行方法，係本專頁上發放最新香港隊消息，以及最新比賽進展。我哋同事會盡最大努力，敬請見諒。🙇

垃圾國家

係咩

孫繼海李鐵就冇啦喎

記得嗰陣有人問選唔選得范進業

算啦，根本從來冇寄望過呢場有直播

10年前德國友賽過中國, 0:0完場

約啲咁勁嘅做乜

半打
呢個主人家都算好客

AFC都做唔到LIVE SCORE

0-6
BALE hat-trick

又諗起鄧卓翔罰球射死法國

究竟爆足一週回歸先定港超app 面世先

唔怪得早一兩年支那唔肯同德國友賽

雲加out先

0-6 BALE
乜野防守? 一下長傳單刀

支那狗兩和香港根本就唔係香港有運/-6
而係支那隊廢
難聽啲講 支那同香港隊係同lv
不過大陸糞青不願面對現實

仲話人地唔出bale要人賠錢
而家貼錢買難受

垃立降班先

納比教都冇鳩用啦 咁廢

呢隊支足仲弱過2015對香港果隊

話納比教傳控
仲死

亞洲足球真係除左日韓澳伊 全撚部都垃圾黎 wales都456到

又唔係同lv
不過有埋入藉真係唔爭太遠

香港有鬼踢落真係唔差得遠 支那連攻都唔識攻

唔覺，沙特都勁

原來中國輝已經28，應該外流無望了

真係唔樂觀
佢又唔主動去試腳

龍門30先開始 你睇下保方條廢老

印象中有次日本作客北韓係有直播？係咪日本仔自己帶隊crew 過去？

最慘佢個能力表係跟卡斯拿斯

幾時？

要報答狗志
永留東方直至退休

係 但係衞星訊號先$$$
全香港應該得nowtv肯做

佢同坪洲和好熟，嗅味相投

佢地行呢條路一定唔會死錯人
一定有好多fans, 二三線球會新人支持
但大賽東方咪又係出入藉兵

我覺得出po嗰陣半口語半書面語其實唔係太專業，希望足總員工下次出po風格統一啲

Marketing 既嘢....

伊朗

係咪狗會收咗cisse皮個場

狗智

有無手足睇緊泰皇盃?

【劇鬥連場！】－ 賽馬會國際青年足球邀請賽2018

一年一年的賽馬會國際青年足球邀請賽，將會於3月23日至25日於蒲崗村道公園足球場上演，精彩戰況可期，球迷萬勿錯過。

今屆賽事將會一如以往，劃分開兩個年齡層，以單循環形式角逐。東道主香港在U17級別會面對來自中華台北U17、印度U17及新加坡U17的挑戰；至於在U15級別則會火併馬來西亞U15、緬甸U15及新加坡U15，相信各路雄獅必有一番惡鬥。

香港U17主教練羅志焜透露，球隊目前狀態理想，今次出戰勢要踢出好表現。「今次的港隊U17大軍名單之中，包括不少2002年及2001年出生的球員，其中後者去年比賽次數較少，所以我們今次可能會花多點時間觀察這批球員在場上的表現。事實上，隊中不少球員無論在學界或球會賽事都需要各為其主，因此我特別希望他們可以藉著今次比賽，在場上展現出更強的團隊精神。」

自14歲起已經開始入選香港青年軍的U17中堅伍啟睿表示，對於今屆賽事甚為期待，希望可以在主場球迷面前爭取好成績。「作為2001年出生的球員，我們近期參加國際賽的機會未算太多，所以今次可以跟不同的國家青年軍交鋒，實在令人引頸以待，尤其是國際賽賽事強度始終較本地比賽為高，因此這次出戰對於我們一眾年青球員而言，應該是一次很好的學習機會。」

香港U15主帥朱兆基指出，隊中大部分成員皆屬首次參加國際賽，期望隊員可以在賽事中演出一場較一場進步。「我希望入選的每位球員，在今次賽事中都可以獲得上陣機會，如果對球員說不太計較成績，那麼對他們的競爭性又未免太低，但我覺得在這個年齡層，球員毋須過份在意於戰術或對手實力，反而我希望球員可以首先戰勝自己，在場上踢出鬥心，好好証明自己的能耐。」

大有機會首次披上港隊戰衣出戰國際賽的U15進攻中場李卓軒直言，對於行將參戰賽馬會國際青年足球邀請賽感到甚為興奮。「畢竟這是自己首次有機會穿上港隊球衣，出戰11人的國際賽賽事，所以此刻心情無疑是非常興奮。希望大家可以在比賽中好好執行教練的指示，在前場放膽組織攻勢，假如失去控球權便迅速開始迫搶。」

-賽事詳情-

3月23日
10:00
香港U17 對 新加坡U17
中華台北U17 對 印度U17
14:30
香港U15 對 緬甸U15
新加坡U15 對 馬來西亞U15

3月24日
10:00
香港U17 對 中華台北U17
印度U17 對 新加坡U17
14:30
香港U15 對 新加坡U15
馬來西亞U15 對 緬甸U15

3月25日
10:00
香港U17 對 印度U17
新加坡U17 對 中華台北U17
14:30
香港U15 對 馬來西亞U15
緬甸U15 對 新加坡U15

#JockeyClub #InternationalYouthInvitationalFootballTournament

支那做咩唔召廣州人保連奴、高拉特入隊

手痕又睇返龍仔球入波
射之前差d甩波畀lopez個下勁多人屌

馬拉狗比蒙古追和

「所以話香港啲球迷真係唔識波，真係忍唔住要出句聲」
究竟要拎幾多級嘅識波牌先有資格講上面嘅說話？😅

今季好多金句

香港:
香港足球界不會有比我更高的博士學歷，也不多見一日往返港九新界等，只為了踢球的足球義工。

我島:
我這二十年來的筆名叫「久保」。台灣足球界不會有比我更高的博士學歷，也不多見一日臺北往返宜、中、南等，只為了踢球的足球義工。

true

好過炮台傑既
上山已經操到嘔

睇到真係好開心

我一腳收晒你班柒頭皮

澳門代表隊足球友誼賽

全場完：澳門(世界排名186) 0比1 毛里求斯(158)

田泰安幾好波

我呢兩日開住場波黎趕 paper

成9日都係咁㗎啦

馬壇艾華

禾果吸取鳩沖教訓
唔得就好快d返黎

唔好呀

一年糧夠唔夠之後每個月幾千幾千咁搣過世

mk國似係陷入絕境，入唔到港隊A隊同北上
究竟去歐洲係絕境中激發鬥志，定係發展失敗步歐冲後麈
睇多半年就知

我國 ig story 話 depress，
到底係覺得自己力有不逮定思鄉呢

食唔慣果邊d瑞士雞翼

定完全溝通唔到

但mk國都無退路
唔通返香港又失業，仲俾垃垃笑咩

所以估計佢唔會放棄
加油

點都頂半年la,唔係真係會成球壇笑話

Annullata la partita di allenamento di Lugano
取消了盧加諾訓練比賽

驚左比你話多d

納比唔係神仙

輕鬆6:0

u23新政收效了

佢教支足踢傳控組織

搵你去教仲岩踢d

【港超專版】張國明：我團火未熄！
03月22日(四) 23:15

唔止未熄，仲好大火！

「27歲梗係唔老啦！我當打！」27歲的張國明來到以年輕球員為主的標準流浪，亦頓時變了「老兵」。不過這位「老兵」絕不認老，大讚球隊日籍新援佐佐木周勤力又有料到，希望攜手協助球隊捱過今季。

圖/文：余樂詩

張國明曾效力R&F富力，他認為內地的嚴格訓練令自己成長不少：「內地嘅健身強度強好多，而且大家都好專注訓練，不時6點幾起身咩都未做就跑步，下晝再練波，同香港好唔同！」「明仔」表示，今年的身體狀況、經驗、場上信心都比之前幾年好：「嗰時差啲冇球隊落班，都要感激『莫生』（莫耀強）同『菲臘』（李輝立）畀機會我。」

標準流浪目前仍處港超聯賽榜榜尾，「明仔」坦言心裏不好受：「季初踢友賽，我覺得呢隊波冇可能喺依家呢個位置。其實今季好多場都係輸少少，可能係經驗問題啦，但球員實力其實唔差。我團火未熄，未到最後一刻都唔會放棄！」

事實上，今年省港盃和賀歲盃表現搶鏡的卓耀國和劉智樂，都是標準流浪一員，潛質優厚。「『傑仔』（徐宏傑）我一早同佢講，以佢嘅實力唔使喺香港踢波，估唔到咁快就有機會外流……另外，睇好『BB』（黎洛賢）同『樂仔』（劉智樂），『BB』技術好好，『樂仔』就信心大咗好多，希望佢Keep住。」「明仔」說。

「季初有佢就好喇！」談到標準流浪最近簽入的27歲日援佐佐木周，「明仔」即讚唔停：「前場串連非常出色，活動範圍又大！無論拚勁、射術、畀波方面都好好，係好全面嘅球員，而且好勤力，呢樣係我哋成隊都要學習嘅地方。」踢過澳洲次級聯賽及菲律賓聯賽的佐佐木周能操流利英語，他表示希望用入波鼓勵隊友，激發他們的鬥心：「『明仔』係一個好醒嘅球員，其實流浪好多年輕球員可能暫時未夠經驗，但佢哋都好勤力想進步。流浪畀機會我喺香港踢波，我會為呢隊波付出更多。」

「相逢恨晚」張國明（右）表示如佐佐木周早點加盟，球隊應不會在積分榜包尾。

張國明（右）與隊友感情要好。

東網將27歲歸類為老兵

但24仲係年青球員

支那明今季先ok啦 佢真係有heart踢既話下季搵第二隊仲好

即係？
球員外流遇到挫折正常，就算係羅素都係外流失敗再出發
只係如果幾年外流都無得踢，就好有問題

但26歲仲係年輕球員

學A

咁莫雷拉呢

Sure有十隊？

知你邊間了

肚餓 訓先

叫嗰位手足情何以堪

《羅梓復仇記》
演員：羅梓駿、夢想教練及隊友、夢想足球學院100名小學生
片長：5分鐘
級別： I 級
語言：廣東話（陳偉豪聲音導航）

故事簡介
去年年尾，羅梓駿代表夢想，在足總安排下與隊友出征基德小學，慘敗潰軍，受到重創。早前，他與教練細榮、隊友黎厚、肥哥及啦利再組聯隊，挑戰 夢想足球學院 Dreams FC Academy的100名學生，誓要一雪前恥。

明日，《羅梓復仇記》將於夢想足球學院 Dreams FC Academy專頁盛大公映。

三月廿三日，再戰小學雞！

《The Revenge of Law Tsz》
Actors: Law Tsz, Dreams coach and teammates, 100 primary kids from Dreams FC Academy
Length: 5 minutes
Classification: I
Language: Cantonese (Voice over by Captain Wai Ho)

Synopsis
Law Tsz Chun, a Dreams defender, represented the club to play against 30 kids from SKH Kei Tak Primary School, and suffered a humiliating defeat near the end of 2017. Eager for a revenge, he teamed up with Leung Sir, Lai Hau, Fat Gor and Lali and posed a challenge on the one-hundred-army from Dreams FC Academy...

《The Revenge》will be premiered on the page of Dreams FC Academy on 23rd of March.

#DreamsFCOfficial #MoreThanADream
#魔頂亞尖 #羅梓復仇記 #你喜歡這套電影嗎

應該係思鄉

對上個 IG story 話 I miss...

TDM 澳廣視新聞

澳門友賽毛里求斯輸0比1

都唔差，但田泰安好啲

屌咁都知

英 sir 都教幾間

真是荒謬 支那憑乜撚嘢睇到自己咁高
威爾斯做低比利時入歐國盃四強
支那就連世界盃十二強賽都出唔到線

我以為佢係話miss咗班巴士個D

咁快homesick 同chef auchung請教下啦

joel寄D公仔面比佢啦

食公仔面想佢死呀

長輩圖咁

其實有冇

澄清乜嘢？

tiger 加油

揚州炒飯

瑞士佬除咗芝士火鍋仲有乜好嘢食呀
想食好嘢靠隔離意大利啦

仲要北泡疑似踢假波支那先入到十二強賽

加油啦，tiger
唔好再食垃圾食物喇

見到嘅同tiger 講: 際遇幾差都咪撚轉型做閘，唔該哂

老虎仔 快啲去學日文啦

加油阿國 諗清楚點解去歐洲踢，如果返黎就乜都冇架喇，幾難頂都要頂住

去咗有無3個星期？連中學雞去遊學團都耐過佢

我去旅行都耐過佢

支持你tiger仔

嗨

禾國其實簽左約未？ 會唔會等到轉會窗重開先簽 呢段時期當試用

真係要督促下佢唔好食垃圾食物

👉 中華男足熱身賽 💙
🚩最終比數：中華隊 2-1 航源FC
17' 陳浩瑋 #10 (中華隊)
24' 衛懋庭 #6 (航源FC)
39' 李 茂 #22 (中華隊)

#327一起來看中華隊 #亞洲盃對戰新加坡
#捍衛主場從不缺席
#thebest_12

我島同航源打友賽
李茂又入波 ，佢可唔可以上中甲

感覺fat哥再苦練多一兩年，做大港腳都有機會
連烏龍波翟廷峯都入到

港隊左右閘其實依兩年人選都唔算多，傑仔已可以接班

6月轉會窗先重開

但今日fb佢話一定要繼續努力，唔放棄

其實咁對佢黎講係好事，有幾個月時間操體能，唔洗一去到就露底

去死吧

Fat哥仲係上哂腦咁
同埋好容易有情緒起伏
呢啲真係要搵人指點吓佢先得

有個日本人名但唔識日文真係好奇怪

u17開咗波都無陣容睇嘅
做得仲衰過上屆

睇下港隊想轉打3中堅定用番4後衛
如果4後衛的話黃梓同傑仔都應該要接棒

之前已解釋過食所謂嘅垃圾食物喺問題
只要唔好半夜三更進食就得
賽前酒精及傷後酒精都唔得

其實主流聯賽好多隊都唔用3中堅啦，真係貪人多塞多d人係後場咩

Tiger仔你見到未呀，班主親自同你講

但而家港隊多中堅同防中

//巴塞隆拿球星美斯過往好幾次喺比賽期間嘔吐大作，令唔少球迷關心佢嘅健康問題，不過近幾年已經冇再見到美斯出現嘔吐嘅情況喇。

美斯日前接受阿根廷一個電視節目訪間時就透露，佢當年成日作嘔係同飲食習慣有關：「我以前好鍾意食朱古力同飲汽水，呢啲嘢就係令我比賽時嘔吐嘅原因。而家我嘅飲食已經健康好多喇，我只會食魚、肉、沙律呢類天然同有機嘅食物。」//

其實泡泡龍練波嘔，係咪同飲食有關?

3中堅對兩邊翼衛要求太高

3中堅既話防中位同翼衛位好緊要，港隊又唔係真係個人質素高到屈機

冇堅堅水平都咪搞

1 伍瑋謙 [GK]
2 陳潤潼
3 伍啟睿
4 梁祐維
6 蘇學輝
8 黎培基
10 陳晉一
13 馮梓軒
14 吳諾恒
15 李泓謙
17 余在言

都話明喺叫泡泡龍囉 嘔泡有咩問題 喺一件好自然嘅事 請不要歧視龍仔

咁你又啱
更何況而家班細嘅打梯隊都係打433出身

“今天不想單獨談進攻和防守，更多看到的是球員的準備和態度，再過一個月我就70歲，為什麼我在如此高齡還活躍在在替補席上，那是因為我對足球的熱愛，如果我的球員沒有對比賽展現出足夠的熱情，我會很失望，情況會變得非常困難。”

納比同支足講心態

8號幾好波

球壇心態玩 納比 科爛

你去左 ？

心態王有冇去睇

半場1:0坡

香港1:0無人講

無啦，開緊工

老實講畫到成舊💩係咩意思？

國腳飛9600公里返台參戰 足協竟單方面解召

我國、英國混血足球中場國腳周定洋(Timothy Alexander Chow)驚傳被拒國家隊門外。他 20日回臺灣備戰27日亞洲盃資格賽最終戰、主場對新加坡，預定23日向國家隊報到，卻被 足球協會、男子足球國家隊英國總教練懷特(Gary White)通知以逾期報到為由，單方面解 除徵召，預計今早10時出面說明。 據了解，效力於蘇格蘭超級聯賽球會羅斯郡的周定洋，原訂依FIFA(The Fédération Internationale de Football Association，國際足球總會)規定及委任律師與足球協會 合約協定23日報到，但20日足協就想在機場直接帶走他，由於他不認識足協接機人員，也 認為不符合約而婉拒，但昨下午起就陸續收到足協、總教練懷特違紀通知解召。

飛了近9600公里回臺的周定洋去年11月在亞洲盃資格賽客場對土庫曼完成國家隊首秀，表 示自己原本非常期待個人主場首戰，足協單方面不尊重合約讓他感到錯愕與非常失望，不 過在Instagram他仍放上對土庫曼時身穿臺灣球衣照片，用英語寫到：「我唯一焦點是足 球。」

原來是 dustykid 塵
都係呢個正啲

呢場好多機會
半場前單刀俾龍門接實
下半場開始對住龍門射斜

香港選左都唔踢，台灣就選完唔要

抵啦
我島足球=業餘

有冇直播?

2:0

中超吧啲人講到本身中國應該要贏到威爾斯咁

中超令好多中國人ff
贏下亞洲賽，買下球星
黨媒都會J出血

link ?

佢地只會覺得輸心態輸教練輸唔full team

其實講心態冇錯嘅

係嗰兩場心態王心態都唔好

Wales 本身喺歐洲只係二流
係無啦啦彈咗個世界級球星Bale出嚟

武球王

歐國盃四強叫二流

中超入多幾球就開始吹佢可以踢五大聯賽

希臘拎冠軍個時都係二流咋嘛

一諗起佢一踢國家隊就隱形就好好笑

分分鐘連宜家嘅希臘都打唔贏

幾搞笑

我島管埋再創新猷

台灣人咁嘅行政能力，中共唔搞鳩你都自我收皮啦

我島足球 領先全球

傳無錢同gary white續約

講個笑話比大家聽：
台灣足球

FT:
香港U17 2:0 新加坡U17
印度U17 4:0 中華台北U17

村短幫手集資啦

有無巴打今次會去北韓

龍仔係訪問時提過，佢係啱啱傷癒就借去夢想
太耐無操所以係夢想開操時未適應先至嘔

三林夠有中文名

堅堅可能係港超最強翼衛

我港是時候

經過那些年 跟你重回那天暑假

熱愛一切也昇華 心意無用多說話

經過那些年 恰似長流細水優雅

在我轉身的以後 再出發

可以考慮下

20180321 UPOWER 香港隊出發

有無人知幾時完約???

支那唔入流tim啦

中超球會+勁外援 嬴到亞冠冠軍

港超球會+勁外援 嬴唔贏到亞協盃冠軍？

久保話淨係 cover 亞洲盃外圍賽

其實只要俾個 heads-up White，招聘既時候有興趣自然會申請

咁多北佬都唔擺返係北方踢係咩玩法

好似係開放 bidding?

唔輪住搞又唔公平

就算係歐洲二流都已經好勁啦
正選陣都係叫係英超踢正選

歐洲二流唔係匈牙利、羅馬尼亞果堆咩？

個D無二流啦

成日連歐國盃都入唔到

多得佢地個咁on9既制度，15年香港國家隊作客深圳先有得全身而退

顧掂自己先啦 就嚟又季尾喇

之前佢係傑志好似有教波？

贊狗：miss咗球12碼呀

miss你老味 踢波啦

C朗美斯會唔會食呢啲垃圾？港超訓練量有幾大？食垃圾呢個大忌都要維護佢？

題外話美斯係有飲可樂
所以顯得佢更天才

18 戴廷匡 [GK]
3 庄笥鑫
4 湯翹哲
5 楊憲樂
6 鄧筵霑
7 吳栢希
9 陳嘉宝
10 張哲浪
12 李卓軒
16 陳柏滔
17 趙聡悟

因為有代言百事咋…唔通代言之後話自己唔會飲咩

范蛇喺薄崗村

有嗰個level外援，肯同你搏，有勁教練，未必冇機

龍本土夠勁，4個勁外援。6個工兵

尖隊

永續

都話劇本嚟

Where is it

自膠

蒲崗村

個場擺深圳唔係因為大陸下場要作客馬代方便佢地過去咩?

派$4000 好多廢老可以有錢睇港超/港隊比賽

永恆

垃立可信程度仲衰過mk聰

咁撚多手續，有得拎班廢老都未必去拎

錯喇
只要有著數 幾麻煩都會有人去做

sure la
廢老好得閒

到流浪確定降班嗰場波，不如入場舉牌寸垃垃賴死唔降

咁歐洲大國除左英撚之外
意西德都係唔同城市輪住搞

you mean?

呢隊 u15 成咗軍幾耐

賽馬會國際青年足球邀請賽今日在蒲崗村道公園足球場展開，香港U17打開勝利之門，憑上、下半場各入一球，以2:0擊敗新加坡U17。

有主場之利的香港在開賽不足1分鐘先有攻門機會，可惜吳諾恒接應傳中近門一射，被新加坡門將艾斯默迪化解。及後香港有一段時間捱打，但新加坡久未能把握機會先開紀錄，香港終於在38分鐘由余在言傳中，馮梓軒頭槌頂入；這位前鋒在42分鐘再有單刀機會，可惜又被艾斯默迪用腳擋出射門，半場香港領先1:0。易邊後7分鐘，香港把優勢擴大，一次角球場會在對方禁區造成混亂，由陳晉一快腳抽入，香港領先2:0。雖然余在言在82分鐘的冷箭中楣不入，香港仍然以2:0擊敗新加坡，羅志焜亦取得執教香港U17後首場勝利。

賽後羅志焜表示：「上半場時，個別球員可能有點緊張，加上對方給予的壓力大，尚未適應。下半場表現有好轉，或者是因為對方體能下降，我們發揮出應有水準。贏波是靠球員的努力，波到人到。」他指出，本地賽少遇到這種快速而硬朗的球隊，相信球隊適應後，表現會一場比一場好。首度以主教練身份帶隊，羅志焜就取得勝仗，他表示：「當然是開心，始終這是一支香港隊，我也有一點點緊張。」大部份球員將會出戰亞青外圍賽，羅志焜帶望今次賽事可以讓球員吸收經驗，了解其他亞洲球隊的踢法，他說：「對比新加坡，我們的優勢是用球能力和默契，但不及對手硬朗。這個問題在香港一直都存在，包括在我踢球的時候。另外，在接應隊友傳球時要思考得更快，在球來到前要開始作下一步的決定。」

賽事一連三日在蒲崗村道上演，四支球隊踢單循環。香港明日會對印度，後者今日以4:0擊敗中華台北，暫以得失球差壓過香港，排在榜首。

記者、攝影︰禤家民

好似19號第一課
踢得嗰啲上晒u17，得返戴廷匡、李卓軒入選過、夾過

聽日對台灣

都唔應該係深圳啦
香港球員仲習慣過佢地

反而係班北佬唔慣 喺南方夏天最濕熱嘅時間打

唔怪得

FT
HK 0:0 Myanmar
SG 1:1 Malaysia

【國際青年邀請賽】羅志焜教練地標戰贏波 帶足3年子弟兵感緊張
撰文： 蘇子暘 發佈日期：2018-03-23 14:55

不少球員退役後，下一站都會轉為教練，將其經驗轉化予後輩。曾效力晨曦、現為東方龍獅助教的羅志焜便是U17香港隊的教練，球隊亦順利旗開得勝，以2：0擊敗新加坡，他坦言看着一班「仔」成長比賽更緊張。

周五舉行的賽馬會國際青年足球邀請賽，對於外號「靚焜」羅志焜而言絕不陌生，早兩年他以助教身份輔助已離隊的西班牙教頭沙維，出戰這個於香港舉行的國際賽。今場比賽便是靚焜的首次帶隊擔正督師，他坦言心情緊張：「贏波心情當然開心，始終是正教練自己帶一隊波上陣，又是香港U17，都有少少緊張。」

第2球陳晉一入波後，一眾球員更衝向和靚焜慶祝，可見隊內十分融洽：「我和這班球員都相處了3年，之前01/02球員我都有份帶，練完波後都互有講笑，很好感情。」他坦言今次比賽是為未來亞青盃外圍賽準備：「贏波不是最重要，他們要發揮出自己水準及應有的能力，之後又有亞青盃外圍賽，今次都是測試他們的能力，以及讓球員知道外隊的水準。」

紅褲子出身的靚焜又指，這班球員可以在數十名家長及觀眾下比賽已十分幸運：「以前我們都沒有，惟和過去相比下，現在的球員太少國際賽。過去我們都有獅城盃、深港賽等等，現在他們較少比賽，未必習慣東南亞球隊般硬朗踢法。」

對於入球的馮梓軒，靚焜便說：「在我心目中他是個很勤力的球員，但臨場決定要進步，今次這個入球都有點意料之外，因為他不算擅長頂波，今次全靠他不停走動才走出這個入球機會。」

呢隊u15好唔掂

me 一路睇一路歎息

致少年時代依家u16定18?

賽後羅志焜表示：「上半場時，個別球員可能有點緊張，加上對方給予的壓力大，尚未適應。下半場表現有好轉，或者是因為對方體能下降，我們發揮出應有水準。贏波是靠球員的努力，波到人到。」他指出，本地賽少遇到這種快速而硬朗的球隊，相信球隊適應後，表現會一場比一場好。首度以主教練身份帶隊，羅志焜就取得勝仗，他表示：「當然是開心，始終這是一支香港隊，我也有一點點緊張。」大部份球員將會出戰亞青外圍賽，羅志焜帶望今次賽事可以讓球員吸收經驗，了解其他亞洲球隊的踢法，他說：「對比新加坡，我們的優勢是用球能力和默契，但不及對手硬朗。這個問題在香港一直都存在，包括在我踢球的時候。另外，在接應隊友傳球時要思考得更快，在球來到前要開始作下一步的決定。」

香港波素來都慢
同埋係香港踢得硬朗就會俾人屌打得茅

一拍就跌，一跌就吹。所以香港波出到去咁輸蝕，你睇亞冠就知。

香港U15與緬甸互交白卷 朱Sir滿意小將表現
建立時間 (HKT): 0323 17:33

賽馬會國際青年足球邀請賽今午上演U15賽事，激戰90分鐘後，香港U15只能與緬甸U15踢成0:0平手。

香港在上半場佔盡優勢，14分鐘先有鄧筵霑禁區頂抽高，21分鐘再有吳栢希右路落底傳中，門前大漏下，庄笥鑫在尾柱施射又被救出。其後吳栢希的半單刀、陳嘉宝的禁區起腳都無功而還，而緬甸則在補時有莫斯利失機，半場兩隊互無紀錄。易邊後緬甸變得主動，香港有幾次機會險被破門，門將戴廷匡更勇戰受傷，68分鐘要由顏翱天入替。顏翱天雖然臨危受命，但仍打出水準，甫出場就勇救明卡爾舒的單刀埋門。香港其後搶回不少攻勢，但始終未能攻破緬甸大門，兩隊最終賽和0:0，各得1分。
多次機會未能轉化成入球，香港U15主教練朱兆基賽後表示：「我們欠缺經驗，很多球員只是首次踢國際賽，首次與其他國家的青年軍交手。其實他們的表現已比我預期好，因為這樣的身體對抗程度和速度，他們都未曾接觸，在本地賽不會出現。今日的確是機會很多，但沒有失球亦已經很好。」「朱基」指出，今次賽事的結果非最重要，重要的是球只能吸收國際賽經驗，「我首次接觸他們時，他們連國際賽都沒有踢過，所以今次對他們來說是很大的挑戰。加上我們所有操練都是晚上7時，今日比賽在中午2時半，這麼炎熱，球員已經交出了表現。」他又表示，印象中這支球隊對上一次踢國際賽，已經是約兩、三年前的事，對手是澳門。
同時間開賽的另一場比賽，新加坡就以1:0擊敗馬來西亞。賽事於明日繼續在蒲崗道村公園足球場上演，免費入場。

U17/8 啦

咪又係含大主力

球證今日表現幾好 ，但臨尾又少少咁收工

緬甸去到末段體力不繼但唔想輸，出現好多 holding 職業犯規，又打面又將港隊球遠成個攬住，呢D同體力化無咩關係，真係要黃

比賽途中算係容許幾多身體碰撞

裕美

豬蛇

Chu out and Chu in

退役後從商風生水起 甄馬田回港與南華隊友聚舊

在千禧年效力過快譯通與南華的斯洛伐克外援前鋒甄馬田，日前專程來港，與鄭兆聰等前南華隊友聚舊，據鄭兆聰透露，甄馬田掛靴後任職汽車經紀，近年榮升老闆，做汽車代理公司老闆。

甄馬田是快譯通退出港甲前外援，之後轉會到南華，代表作是2001年亞冠盃主場對日聯球會清水心跳連中三元，而日前這位中鋒與模特兒太太與及兩兒子先到泰國布吉避寒，之後來港幾日，主要探望鄭兆聰及丘建威等前南華隊友聚舊，昨晚先與鄭兆聰晚飯。

現年43歲的甄馬田離開南華返回祖家不久便掛靴，之後轉到寶馬任職售貨員；據鄭兆聰透露，甄馬田轉做買車成績相當不俗，近年自己開設汽車代理公司，生意相當不俗，今次到泰國布吉度假兩星期避寒，順道來港探望前隊友，並看看香港的轉變。

鄭兆聰說：「對上一次見甄馬田已是06年在德國世界盃決賽周，轉眼已是十幾年，大家都有點發福，但甄馬田的模特兒太太，生了兩個小朋友，身型仍然冇變，現在間中還會接些模特兒工作認真難得。」甄馬田周日起程回祖家斯洛伐克。

咁留意人哋老婆

02年出世
16歲姐

oh sor

不過今次唐曉峰都上左 U17

唔怪得甄太專登帶兩個細佬返香港探ricky

不能同意更多

柒到要俾女足串

以為女足會話佢地踢都贏

係時候叫中國女足幫拖

【亞盃外】避免在北韓演練戰術 林嘉緯：怕洩漏軍情
建立時間 (HKT): 0323 20:47

為備戰下周二作客北韓的亞盃外生死戰，港足周三已去到北京集訓，今日在高鑫足球青訓基地進行了在國內的第二課操練。中場林嘉緯指，球隊今日的操練已開始演練戰術，而去到北韓後將會減少這些訓練。

今次港足先去到北京集訓，訓練兩課後才去到北韓，準備下周二的亞盃外賽事。今日進行了在北京的第二課操練後，林嘉緯指：「我們來到北京主要是適應天氣以及場地，這兒的天氣我估計與北韓相差不遠，都是較為涼快，相信適應不會成太大問題。」他又指出，為了避免洩漏軍情，戰術演練都盡量在北京進行，他續說：「在這課操練中，教練已安排好在比賽發生不同情況時，我們的應變方法。我們盡量在這兒進行這些操練，去到北韓後會減少，甚至是完全都會演練戰術，因為怕會被對手看到。」他指出，完成了北京這兩課操練後，全隊球員都相當清楚了解在比賽時各自的任務。
嘉緯從未去過北韓，即將要去到這個神秘國度，他表示：「知道這場比賽有多重要，球隊上下都知道會是硬仗，但大家都很有決心要贏，教練都說過決心是最重要。我自己會是首次去北韓，知道當地生活可能與其他國家不一樣，所以去到當地都會集中比賽，不會到處走。」
港足明日就會起程到北韓首都平壤，在當地再進行三課操練，包括賽前的一課官方操練，準備周二的大戰。港足在周二若能擊敗北韓，將會在亞盃外第三圈追至與北韓同分，並會憑較佳對賽成績晉身決賽周。
記者：禤家民

【亞盃外】避免在北韓演練戰術 林嘉緯：怕洩漏軍情

為備戰下周二作客北韓的亞盃外生死戰，港足周三已去到北京集訓，今日在高鑫足球青訓基地進行了在國內的第二課操練。中場林嘉緯指，球隊今日的操練已開始演練戰術，而去到北韓後將會減少這些訓練。

今次港足先去到北京集訓，訓練兩課後才去到北韓，準備下周二的亞盃外賽事。今日進行了在北京的第二課操練後，林嘉緯指：「我們來到北京主要是適應天氣以及場地，這兒的天氣我估計與北韓相差不遠，都是較為涼快，相信適應不會成太大問題。」他又指出，為了避免洩漏軍情，戰術演練都盡量在北京進行，他續說：「在這課操練中，教練已安排好在比賽發生不同情況時，我們的應變方法。我們盡量在這兒進行這些操練，去到北韓後會減少，甚至是完全都會演練戰術，因為怕會被對手看到。」他指出，完成了北京這兩課操練後，全隊球員都相當清楚了解在比賽時各自的任務。
嘉緯從未去過北韓，即將要去到這個神秘國度，他表示：「知道這場比賽有多重要，球隊上下都知道會是硬仗，但大家都很有決心要贏，教練都說過決心是最重要。我自己會是首次去北韓，知道當地生活可能與其他國家不一樣，所以去到當地都會集中比賽，不會到處走。」
港足明日就會起程到北韓首都平壤，在當地再進行三課操練，包括賽前的一課官方操練，準備周二的大戰。港足在周二若能擊敗北韓，將會在亞盃外第三圈追至與北韓同分，並會憑較佳對賽成績晉身決賽周。
記者：禤家民

原來馬田得43歲 咁佢都好早退休

呢單舊聞都幾得意 其實都見證住香港球員既進步
依家做gym係好基本

14位JDT球会的国脚离开了国家队！！！

经过了昨天与蒙古的友谊赛，有部分球迷怪来自JDT球会的球员表现不佳。导致比国家队排名的更低的蒙古逼平2比2。

主教练陈清和表示，这次的决定是基于有部分球迷觉教练组在选球员时有偏心成分,所以才跟随球迷的意愿，把JDT球员换掉。

垃圾

馬拉狗出年打亞冠食屎啦

東亞東南亞足球每日都有笑話

香港足球都係製造笑話既一份子

留名等睇表演

NEW POST!!!

mk聰係時候用事實洗脫fake news既污名

傾日即場到蒲崗村道得唔得？
未攞飛

綜合消息講出來都唔係佢既news

1001